天天日報係藍定係黃？

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

要問DJ galaxy

聽聽日報